要立會直選取最多席方法

只可以參考2004年做法
我記得果年係大勝
五區既所有非建制一齊合併
只入一張飛

可惜依家光譜太散
比十幾年前仲難整合

唔一定架今次做到各自修行係第一步
下年真係討論下選立會戰術未嘗不可

咁多鬼收錢出黎界票